寵物小精靈動畫點解唔出一個系列係for大少少既人

跟返遊戲主線我明係要吸引小朋友睇
但係寵物小精靈最大既消費群始終都係10幾20幾甚至30歲既人
點解佢地又唔整一個動畫係target依班人？
可以加埋愛情、黑暗、社會元素，諗起都覺得正

火箭兵團有一期玩到特工咁 最後咪又係走白痴路線

想問邊度可以睇返第一代以來既寵物小精靈？

咪有red囉

第一代劇場版 又複製人 又殺埋小智
其實都係for大人睇既？

Game for 大人
動畫 for 小朋友

最接近都係特別篇，算有你講嘅元素

Game就可能係10幾20幾歲既人多啲
但各種玩具一定係小朋友最多

Game既銷量有報告話去到GBA年代都係小學生最多
係NDS年代開始變咗中學生多過小學生
所以XY動畫就整成for中學生咁,比較偏向大個啲既人
不過我估係其他玩具銷量唔理想,整體營利低咗,日月先變返比小朋友睇
最新一輯都係似啱小朋友多啲,應該都係咁做營利先高

其實pokemon偵探個setting有D接近我理想中既設定
有pokemon又有人, 大家如常生活, 有人做訓練員, 其他人照常返工
然後有人想用pokemon做壞事之類

精靈寶可夢

有愛情
xy serena

第一代好多bug架喎
包括小精靈有level，鯉魚王係食得

同人志

我幾想game故事出動畫

xy特別篇

漫畫 好成人好好睇喎

其實有

如果出兩個系列打和好冇

雖然係大人但好鍾意睇子供向

平時生活已經好攰淨係想睇下小智比卡超笑下就算

特別篇啦

電影係咪有套出金銀主角
代歐其希斯果套？
origin得幾集，又多夠喉

最正女角！

特別篇嘅寶石篇最正

叫埋d低能小精靈柒名 想幾大人

衰地震，改咗劇情

真 特別篇好睇
樓主睇過未
應該你想有既元素都會有